[7月新番已出]少女☆歌劇 Revue Starlight レヴュースタァライト 集中討論(3)

ゲームアプリ 「少女☆歌劇 レヴュースタァライト -Re LIVE-」 PV

11月30日予定

Ateam Inc.「少女歌劇 レヴュースタァライト -Re LIVE-」

簡介
「Starlight」——那是受到全世界熱愛、歌與舞的大眾娛樂表演，為這個舞台着迷的「華戀」與「光」，在她們小的時候定下了約定，「總有一天一定要兩個人一起站上那個舞台！」，隨著時光流逝，牢記約定每日學習課程的愛城華戀，發現轉學到她學校的是幼時分開的神樂光。以重逢為契機而轉動的命運，揭開帷幕的是不可思議的選拔活動……

STAFF監 督：古川知宏
系列構成、劇本：樋口達人
角色設計：齊田博之
副監督：小出卓史
道具設計：高倉武史、谷紫織
圖形設計：濱祐斗、山口真生
色彩設計：吉村智惠
美術監督：秋山健太郎、福田健二（studio Pablo）
3D監督：秋元央（T2studio）
3D舞台照明：神谷久安
攝影監督：出水田和人（T2studio）
編 輯：黑澤雅之
音響監督：山田陽
音樂：藤澤慶昌、加藤達也
戲劇劇本、劇中歌作詞：中村彼方
製 作：KINEMA CITRUS

CAST
愛城華戀：小山百代
神樂光：三森鈴子
天堂真矢：富田麻帆
星見純那：佐藤日向
露崎真晝：岩田陽葵
大場奈奈：小泉萌香
西條克洛迪娜：相羽愛奈
石動雙葉：生田輝
花柳香子：伊藤彩沙

週五下午02:30左右更新

TVアニメ「少女☆歌劇 レヴュースタァライト」特報映像（15秒Ver.）

TVアニメ「少女☆歌劇 レヴュースタァライト」特報映像（30秒Ver.）

台豬 埶下個po頭啦 隻game都出埋啦

張新禮裝限突哂嘅話勁到癲

開過仲好

改左唔係預約link

有人翻譯緊故事應該就出頂多排出曬故事片先

實用性又唔算好高
個盾用得3round就一定前排用
前排唔係珠緒既話應該用起黎cp值無裝不屈咁高

台豬你1樓個度仲寫每星期幾點更新
官方youtube channel連埋成套野up埋上去喇

不屈個D禮裝限突哂會唔會雙重不屈

我諗冇咁快有課長課到5張一樣既不屈掛

屌抽到隻4星ひかり
但係對我隊野好似無咩用？

你隊野本身就算我full team 5隻上哂都唔知打唔打贏啦頂你

但係而家隊野4隻
唔知放多隻ひかり有冇用

一定差左吧，到時開手第1round俾你揀既全部都係maya同光就好笑

你話如果係あるる同靜羽就ok姐

寧願中重複拎輝石

pvp真係無野開心得過見到對面放kuro子or光 對面同打少個無分別

今晚跑完5km到而家都未眼訓點算 好想訓但又不停拎住部手機禁

我呢邊就5點了

ching住日本？

喺日本讀緊書

我都想去日本讀書 好想識日本妹

不如打場pvp 想試下我頂到你幾多round

31814101

43396983
copy錯左

maya俾香子當菜切好惡頂

真係剋星

好想快d抽到隻香子 我都想切菜

呢張圖可以做證明
岩岩食左下やちよ招大技
我隻純那原本有兩個回避變左一個但係扣左成一半血

岩岩打個兩鋪又冇呢個問題
究竟係bug定點

lm
20幾日，唔想打pvp住

all 等班友上晒去先

斜左

有香子都斜

想要萬聖節果隻
從來pick up 都係呃人既

係wo 純純仲有1下迴避未開

用必中禮裝咪得

個張難抽到仆街

應該呢張掛
白金場幾常見D人下下必中效

必中=永遠無視回避

呢張玩咁耐都未中過

有兩張
不過我通常用純純3cost技或者真矢大技清左回避先所以應該唔會用
同埋用係やちよ先最有效

話說你地pvp係group幾？
我係group3

點解唔直接喺App台開post

屌你啦

まほ姉又中練習劵

group6

呢樣要問台豬不過呢隻game都算小眾類
開apps台都係得動物台既人入黎啦

又中100體

可以傾埋動畫/舞台/歌

好似見過有人開, 但無乜人回, 應該沉到落深海

點解你可以咁快3隻rank7
純純+香子+maya真係好嘔心
我寧願要你呢個組合多過我自己呢個

開ser個日有人開呀，但無人回 ...

因為開錯台 開左喺動漫台

下個post 叫台豬開apps 台囉一係

打pvp 我隻天堂比人地隻香子開大打20000 第二round 就無左隻天堂唔洗打

香子真係好嘔心

話斜左個件

少歌手機game / cv / live / 動畫 tg谷

已經連續50連無中過4星角

又一個月

我200 之後reset 咗 要入歐盟鳥

btw

2 萬個張cap 唔切

你條木嘴雙香子都話自己非洲

我左邊

我得三隻4 星 一隻天堂taobao 首抽ac 第二隻純純必中4 星 第三隻真昼200 抽先中既四星 邊度歐

我an狗早一個禮拜開始玩

我都係開ser個日開始玩 而家煲到仆街先兩隻rank7 你有冇課金

梗係有

大佬課左幾多

兩三萬yen到

課長

巴打都係日日中同一個？

我第2日抽咋

有無中呢個

我收唔到dm應該就無中了

個谷好多5p

telegram唔係forum私下傾計就是但啦
你話forum就屌姐

課完又中3張4星禮
屌

有pick up

伏UP

岩岩抽中，但睇技唔似話必中

應該係對面裝左必中張禮裝

送300石真係好比狗屌

有好過冇啦

300石俾人當狗撚

ching日日爆石爆體打 ?

新po留明

50就到頂？

係

大佬

pish

分左gp好似又太少人爭
白金1已經200內

兩部機刷左五個鐘都無兩隻四星

就算中 都要o岩用 如果唔係根本打唔上去

係個group 入面既200?

應該係

白金2已經頭40內
但係上到高rank好撚少人排
多數白金1左就停
點升呀屌

屌你老母3不屈

都要中左先課得

Fgo第一次石抽中三隻五星人都易中過呢隻..中兩隻

係呀 個陣我玩fgo 都無咁黑

點樣可以3不屈

4星不屈禮突滿會變+2

怕.jpg

咁3星不屈會唔會突爆變2次不屈

同問

唔會

準備40 抽新pool

垃圾驚

笑咗 巴打你個名

THX
BTW同你一樣勁缺錢

好彩都有不屈禮

已經好歐

禮裝之鬼

隻純純唔係new

全2星你見過未

我抽左差唔多300 抽

。。。

300 抽3 隻4 星 一隻係首抽一隻必中 你覺得我有咩未見過

已經用咗5000紫coin換四星卷？

4 星個個係4 星禮裝 好似

5000紫coin賣n張先換到

放棄

放棄咩

頭先load 唔到張圖

永遠都係抽到底先抽到

勁咩呢隻

其實好似冇咩用

最尾打左2個箱就無打, 有D 後悔浪費資源升左佢

終於

呢d 點拎

絆15lv個時

月虹就暫時應該得 event先有
第3個箱有一個

咁姐係應該無人升到d skill?

トップスターはいつもひとつ
查看 @iSVpq7iGn1zWG44 的推文：

一刀流咁勁架

臨時鋪頭有, 45輝石一粒

死都唔比我抽多隻輸出 得三隻點打

可以6星啦

好彩果斷無打3-5箱

我打完第3箱

4 星蕉

不過都係無我份

再有動力刷過

大勝利

中咗？

曬左了

感覺準備要棄game 啲活動悶到

pvp 先係本體

打唔撚贏
我主力隊兩隻風屬，家陣無人用水屬，火屬多5星大擺人用，對面成日一隊兩火屬，唔夠抽

我咪硬食3風aoe輸囉

課極都唔中蕉哥

中左都係輸pvp

起馬打得死maya

多hit不屈都無鳩用

終排於刷到隻好少少..

貼錯

Maya 俾人屌打到D人用返2星華戀

全部都係禮係咩玩法

我出左5張4星蕉禮裝仲未中角色卡

棄game了

友よ〜友よ〜

有冇人想去日本睇佢舞台劇

香港13號好似有直播

留石吧

抽兩下共4500有保底必中四星

終於中蕉

夠鐘奉獻

要唔要掛vpn

我長期日區
唔知

呢段真係有排loop
伊藤彩沙好撚正

12月18日改為100回10次十連或100次單抽保底四星

屌
開咗兩箱ws都唔中直筆簽
好想喊

冇人睇今日starry desert?
連續唱晒revue 曲

怒推一下

呢個粵配掂喎

12月30日~1月6日每日登入有抽獎卷最多中3萬晶

幾有心填埋詞

少女歌劇係香港係咪好少人留意 連登啲POST都無乜人留言
係咪真係第一集令到好多人卻步定點

連登啫
出面仲有好多人推緊
唔係點會特登香港搞delay live viewimg